中環喪搵路 千雪BB好傻豬！

呢日我哋見到千雪BB喺中環，自己一個人，拎住一疊紙搵路。佢衣着嘅顏色很Sharp，最重要係，千雪BB着得好好睇，佢個樣有啲攰，但仍然係人靚body正，好有女神feel。佢可能掛住睇電話搵路，見唔到我哋影相不特止，起初連我叫佢都聽唔到，好傻豬！

成日都報呢D
反而想睇千雪西面、發火用粗口鬧人